未訓既咪入黎傾下計囉（436）

尋人啟事

又係你

因為...應承左開埋下一個post嘛

幫你推下啦

隨緣啦

天秤座：順其自然

既在意又不在意

真

hi

早

lm

楚姐楚姐

終於上水

Ceci姐

今日睇左成日故

睇咩

餃姐

媽咪

鬼故

浮
楚媽今日整全雞宴

大隻過我了

鬼門關好似一陣開

Hello

唔知點解一打風就好興奮

分啲比你吃

睇到咁上下要停了

楚支

Same吹到呼呼聲

有冇人試過做m記？

我

好長 有排追

你就不要想起我

爆玻璃

咁chur

係

之前山竹爆左一塊細嘅

是咪之前鍾意髮型師既絲打

記憶力max

小心啲好bor

有印象？

最緊要平平安安

有啊

今次細風冇事啦

你都叻

會唔會好危險？之前見到呢啲新聞

係，但已決烈

我唔係做廚房 但聽佢哋講都好容易彈到手

點解你可以唔使做廚房？

剩係好大雨

一世人一定要做一次

跟得你多

埋埋

我就係想試下，home office太得閒

Hi

今日去邊嚟

我都食雞

開心些牙

笑咩啊幸豬

出黎行 緊係要有番一兩下散手旁身

幾時同浮仔食

我都食左

到時CV可以寫低：記憶力好

又係Ceci開

食完遲啲再食

咁啱

公事會唔記得的

跑咁快做咩

懷疑同居

追住你

唔通你係家姐？

大家都要
我聽日好似收夜...

補償返

得米了浮仔

不想做全職狗

天雨路滑啊 要小心

平常心

平時係屋企咁少傾計 只好上黎同你傾多d啦
點知就見到你講我壞話

我識唱架

真 最多你保護我

到我恰返你了

無話同佢食

好叻 我咁啱聽緊

唔知自己講咩 頂

幸幸

我都係
不如你做 睇書專員 幫人做閱讀報告賺錢

支持

唔驚的

唔制

點解

原來係咁 學到野了

尋晚有的

咁你係呀嘛 唔講得咩而家

冇下次了
以後唔開

廚

幾多錢一份 啲小學雞邊有錢

撚到癲

同你食都得架嘛

聽住先

我怕怕

以後你自生自滅 唔好搵我幫手了

有咩

記低落簿仔先

家姐

你有野都唔好問我！！

食韓國炸雞？

有靚女錫我

二百蚊一份啦 400字
暑假 聖誕 復活節 fatfat
佢地大把錢啦
賺佢地錢 好過佢地用錢落睇鹹相 課金 牛女

我今日loop左好多次浪費

冇事嘅

再開既話我就唔姓花！

想食！

好呀

林宥嘉

又多招技用了

無靚女

pin咗佢

你姓陸㗎喎

鼻敏感

唔比野你食丫啦

海底

你咪靚女囉

Go try

食甩藥 飲水

不知道 不明瞭

乞痴

你有冇聽lala個版本 都好聽

乞...乞..乞痴！！！

乳名 小鳳？

冇 一陣聽先

我自己去買

禾都是 塞塞地

唔係

依家啲小學雞仲有錢過我
400字400蚊！一口價！

唔係永咩

啱啱食咗了

食花生 yumyum

陪家姐去

cap低咗

咁買埋我果份

紅曬

仲唔幫我

我視力正常喎

一起身就塞

講起就餓

好好味 集集集

打風唔買住

變左咁樣了

好乖

唔買喎

我爸爸每日都比200我啦
你收咁貴 我搵心事幫我做好過

2個feel好唔同

一齊恰浮仔

ok bookmarked 遲啲食

即係打完風就去

有冇捉魚

bhc好食！

爹吔

邊有 我都無咁白

嘻嘻

點解姓陸的 點解陸永的

心事哥哥唔識宇的

你收幾多？

做咩自爆

唔忍心的
我負責睇水

無講過

依間好出名

話唔白又自爆

呢個女人好狠

之後個fd生日食過 好正

一齊去食雞

好似媽咪咁越爆越多

唔出得唔得架

就係貪佢唔叻先似小學功課

無爆啲咩

200$ 400字

咁點約家姐

想我死咪出聲囉

做得好唔好架 我要拎A架

mon實你的

你估下

誇張咗

我淨係識食雞

唔比mon

巧惡

笑乜

可以改到你滿意為止
um...A唔擔保 但實有B+的

諗定唔姓花 姓咩好呢

嫁左畀我 姓浮了

笑下又唔得

明明今日到我恰返你

係咪架 唔好呃細路仔喎

又想點恰我

集思廣益

邊到細

無話到你

無喎

咁幾時先到我

一定有

你有冇做過？

鳩噏
其實原本諗住話姓陸 名柒仔

姓專

真係好想知做麥記係咪一定要有份做廚房

有呀
做廚房超好玩

做counter都係炸下薯條咋

炸雞

掛

好多年前啦

收皮啦

危唔危險？畢竟見到呢單新聞有D卻步，但又好想試下

你有冇做過KFC？

惡

係咪有D post可以唔使做廚房？定唔夠人都要頂硬上？
你唔使入廚房係咩原因？暑期工？

抵鬧

同小朋友開生日會個啲 而家冇哂啦應該？

咁好⋯⋯好正呀你呢個職位，一定好開心

好耐啦已經

我乖

睇唔出

做counter冇可能遇到

No

咁你睇清啲

哦！！！又打人 話比家姐知

I know I'm not right but I'm not wrong

佢支持我的

全部人都恰你的

全部人過黎畀我打

即刻冇晒人

叫左你唔好郁手郁腳

郁手郁腳跳舞

嚇走曬啲人啦

但可以做死counter呢個位咩？counter位叫咩？客服組員？
唔識人入唔入到去做？

想炒股，但乜都唔識

都話我好惡架啦

點解咁想做m記

Parttime應該直接搵經理就OK

想試下，想大量拎佢D麥樂雞醬返屋企

咁我走

居然係為左啲醬
我成日要食雞 睇黎都可以去做下

唔惡了

麥當勞個啲雞爛肉嚟！

很好
浮仔食唔食瑞士卷

我黎取暖

咬完吞落肚都係爛架啦

唔食了 留畀家姐食

好好味架，我用條脷lam晒成個盒呀
以前細個唔使錢，後來要畀錢我都照買

咁就唔知了

笑左
鍾意邊隻味

又冇人
食左半個誠實豆沙包 你問我答

會打風嗎?

好似話要做D咩MC卷⋯⋯multiple choice？

咁都冇人 一定全部人去晒傾點樣恰我

我嗰陣冇

呼呼～暖嗎

即請？

幾歲

屌
有冇試過用個醬撈飯食

可以食返麥記？

就咁食都唔算顛 拎黎炒真係C9L7S

大過你

等phone call

雲哥哥

幾毒

毒到日日上黎叫春

唔好亂炒 會死人 利申成日輸錢

試下買etf咪算

張相唔係我，我只係Google
不過我會拎D醬點雞翼食，自己屋企煮既雞翼，超好味！！！

點自己屋企D雞翼咋，超好味！！！！！

睇睇下又開始餓了

多唔多figure anime嗰啲女仔枕頭公仔

多數咩人會係M記度做？學生？師奶？隱青？

冇

呢個youtube channel 好好又黃，懶得睇新閒可以Follow下

辣辣

冇就唔毒了，真毒係一車車figure公仔

食死你

間間唔同

好乖好乖

我毒到連毒撚堆都埋唔到

身家有幾多

Reg 唔reg hall好

又咒我

不嬲的

9號風球

仲有幾千蚊

umm 可以google學下先
直接想炒股交學費不如 買穩陣啲既賺下錢先
可以睇下voo vpu 呢類 etf先

無感

一齊睇波子哥哥

幾大風

玩完 7點掛就好

Reg玩下

唔想用支牛

祝福你炸

住邊讀咩

男朋友唔鍾意

吹唔吹得走你

又要準時返工

Shitty

食橙先

而家淨睇有內涵既youtuber

幾時發達

咩意思

sry no room for local

都係的

Real我依邊剩係雨+少少風聲

咁唔好reg了

其他落盤太慢

肥婆吹唔走

叫佢屈蛇

幫媽咪搣

但今年唔住識唔到人

我中意睇台灣多啲

all rooms only available for 內地生

移民之後

睇sofi苦主討論區
笑撚死我

一齊死

應該吹唔走你

識黎都冇用

是

我摵好先講！！

當然

咁你砌返好佢

通常邊D好做？

無錢移

完全冇一隻字睇得明，乜咁多terms嘅

你都係想我咁答姐

所以冇得發達

食緊了 等唔到了

嘿嘿嘿

間間都忙㗎啦我估

U life

食埋啲橙皮

樓豬（真窮）

係的

Real

唔住hall都可以有

教我

你有爹吔

你係咪個個校長

但成個sem1 都zoom

唔係喎

我地一樣咁窮

用咗盒紙巾啦仲未流完

我唔傻的

扮咩

我都係咩都唔識

下年再算啦

wow財經台

join

er…

訓算 次次打風都勁期待第二日唔使返工 最後搞到自己勁眼瞓返工冇晒精神

成家都窮
你快啲識返個有錢女

到你流鼻水

有冇人比我sick 下

時間尚早

早抖

識個人令我努力變有錢都得

好辛苦

參加下活動

你哋班廢青

對你地來講日日都係打風㗎啦

呃

流咗成日

識到未

晚安

有，你即時 開風扇吹到打乞嗤就應該會病㗎啦

去洗下佢

我地等你養
我地食雞就夠飽

冇咁易的

有冇食藥

咁weak架

咁我去做KFC經理 日日收鋪前10點過嚟食雞

我要求好高的

仲有咩方法

食咗了

洗左了？

今年Danso 都收皮了
其他soc 完全冇興趣

無限雞

多謝大佬

呢條係一個好問題

肥未

孤獨終老典算

天文soc 去join天體營

認真post？

你唔係信佢掛

大隻

呢個可能係最有效嘅方法之一

降低要求都唔會開心

我準備好孤獨終老

blocked

未

鬼妹 vs 港女

咩喎

唔信你地

今晚入左認真mode

唔好

我怕D人臭串，次次去M記D人都黑口黑面

講大話 麻煩你吞針

基本上問在場所有男人，邊一個唔想有女人呢，只係人哋要求太高，我們符合唔到

真架

笑你

用清水洗下裡面 會舒服啲

做同事就唔會

仲有冇搵嗰個髮型師剪頭髮

未遇到姐

吞左

未試過鬼妹點知有機會都想試下

比武招親！！！

一千枝

笑咩

正
咁高 vs 矮

唔得架

決定較遲一粒鐘鬧鐘

吞唔到咁多呀

想食多啲雞

入認真mode

可以！！我做搞手

試吓先

咁搏？

高同矮都正 中間唔正

應該咁，我哋要公平啲，台妹 香港女生 國內女生 外國女生，如果香港男生有得揀你哋會選邊個先，前提就係你揀邊一個女生佢都會接受你呀

人生就係賭博

咁你又講

有咩好笑

你幾高

中間即係幾高

對唔字

台妹咪外國囉
香港咪國內囉

支持畢仔

咁突然

我矮撚

160？

免費！

好啦 請我忍茶

10點前返到去都冇問題 我諗

同我差唔多就叫高
你自己計返

我忍淨嗰啲啱唔啱

唔好啦驚嚇親其他人

差唔多

應該差不多了

媽咪叻

唔知bor

今日同同事飲茶超好笑 6條友食分3張台

每人拎兩件後係咁傳啲點心

boom

唔驚啦

我唔驚

打撚死你！！！

邊有咁易

點做人媽咪架

Ceci 呢

推

好橙 依家無得一齊食飯好煩

因為你大個仔了

召喚下佢

依家住邊區

今日尖左未

被風吹走咗

冇之前咁偏遠

緊係有

去救佢

唔近我既？

今日食咩雞

遠過之前

今日食左焗海鮮飯

最緊要住得c服

食好野唔預

終於可以瞓軟床

搵日一次過去幾間M記試下先，未試見過呢類型既，有D不知所措

你同爹吔食啦

係咪ecoza

訓到起唔到身返工

好呀 食邊間

點會有？條仆街玩嘢，亂剪我D頭髮，我之前都有係度講過條仆街D賤嘢，我唔會再畀錢人整蠱我個頭啦！

唔識

會架

加油

YouTube洗腦廣告阿

我都想搵parttime 做了
唔夠錢洗

佢本身扒房黎 而家做埋平價外賣

用adblock睇唔到

名呢！？！

咁咪自爆住邊

同我食雞就話你知

你唔講依句邊個知 依家講左出黎我又無得知了

支持你同爹吔周圍發掘好野食

唔分享比你！！！
今晚無人

覺得雞排妹靚啲定周庭靚啲

我都係自己一個搵
問黎問去得你一個問咁我瞓了

難得可以講到三句都未新一頁

周庭啦 鍾意清純啲

我再爆出嚟

你睇我幾支持你

媽咪快啲叫fans入黎

今晚無人無得傾

做家姐唔係咁做的

多謝媽咪

鍾意咩天氣

人呢

我無的

hello埋埋

凍 最好落埋雪

我來了

終於又返黎了
我又玩你問我答

有無後援會

有冇同爹吔食雞

yo埋

嘻

緊係無我是屎

you are what you eat

浸溫泉好時節

緊係有
癱仔啲雞仔

你出返去

黃雨出去當浸左

今日開唔開心

好正

唔join

多謝

水浸都係黃雨

有無試過屋企漏水

okay啦 無咩特別開心

佢霸凌我

唔比你join

馬俊偉游水

聽到出邊虎虎聲

幫你教訓佢

識啲野

冇 做咩咁問

傷春悲秋緊

我join家姐

有啲啲恐怖

家姐：？？？

黃小琥係你屋企門口

歪

佢煮緊雞畀我食了

不配有憾事

因為依家漏緊

個世界咁大 估唔到 咁都撞到

你地同居

用咩方法好

想打開個窗聽

真架？

咁點算

一定好嘈

綁起佢 然後燒

好驚個窗會爛

8號先開啦

唔好嚇佢

媽咪係房唔得閒理你地

我冇貼膠紙啊

搞到我張床都濕埋

家姐乖的

開始有啲大風啦

未貼過

你最曳

如果我有錢 應該晚晚去bar飲野

你係咪瀨尿啊

不停扭毛巾

我山竹貼完 仲係到

床都濕埋

同啲風鬥虎

嘩 咁咪好耐

仲要養埋個肝

好想食撈面

fuuuuuuu

唔知有冇一年

今晚先食完

山竹嗰隻好刺激

可能有

why

啱啱食完鮑魚麵

10號都嚟緊

好多人忽略左
沒有被你改寫一生 怎配有心事

好想煮好想煮好想煮好想煮好想煮

漏到瀑布咁？

希望聽日唔時返工 我依家仲未訓

食水好深

山竹個陣真係好勁

fuuuuuuuu

聽朝6點就冇事啦

知你邊間了

個陣得我一個人肯貼

營多

要倒吊先做到天花板漏尿

撈歪

試下唔好咁

居然未甩

正

牙沒

沒關係妳也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

悶

過黎大叫囉

可以體驗咩叫窮L生活

我煮比你食啦 加多幾甩丸

黎了

Arrrrrrrr

如果有時光機
到底番去 深刻又快樂的晚上 還是 後悔又失落的晚上

都見唔到面

就係想食

好耐無食

要辣的

好污糟

無人郁過 hold好耐

我仲加大左

妹妹：你慢慢貼啦

唉 都係瞓了

之前你唔係話學調酒架咩

地盤有個位食飯已經好好

聽朝唔使食早餐

想睇

早抖！

出面好大雨喎

呢個之前晏晝㗎

皮爾收

我都覺 但又唔想自己搞

馮馮聲

以為你依家食

又無咁誇張，隔一排扭下啫

Mk

只想去為你 完成時光機器

wfh幫到你

好似冇

絕交一分鐘

挽留

依家wfh，打100號都得啦

我仲煎左太陽蛋

聽晚去釣魚

好憎你

工程狗邊有得WFH

same

有冇用蠔油撈撈去

餃姐對我最好了

煮啦

唔痴塵咩

一定要辣！！！

bitch

咁好多人 都仲要返工架

本身有醬料包

又釣

阿波羅一定要落辣油

啲門bang bang聲

我依邊有

駁唔到

Why arrrrr

好想食！！！！！

我完全唔知閂晒窗開冷氣

好想可以生得mk d

true

唔知呀
唔想嘥錢

考慮緊

楚：拎教剪比我
妹：

好似又無乜

阿波羅即整啲雪糕好好味

好食 但好似得禮盒裝？

路面應該唔會跌落地下啦掛

煮or not煮

我個到冇架

我都係 開大冷氣都聽到

唔知喎
但係真係好好食

今次要加油

印象中 我貼個陣 無人係屋企的

上網學

又bin我c 我真係好橙

我仲一直期待 坐係bar枱到睇你整野飲

煮！

我座向相反 食唔正

佢有圓盒裝架屋企人買過

要買好多酒屋企冇位擺

上次我講個隻綠茶丸（？） 真係有用
生少咗暗瘡
而家得返一粒
即使我4:00 先訓

細個新年收過一次

問妹妹食唔食

提醒你啫

妹：麻鬼煩

咁好

有機會嘅

咁堅？我最後無買到
依排主要係敏感

可能一轉方向 就食曬

抵你比笑笑恰

買最基本嘅先
買下買下就齊

大西北係咪廢柴 明明天文台話西部會比較強

mk樣好用d

有時會覺得佢好食過營多

但好想飲

係 我要大推

我：你食唔食撈面？
佢：你依家考驗我呀？
我：咁我煮自己個份
佢：（細細聲）煮兩個

叫佢煮定洗

打手！！

佢鬼有恰我

有一日 將我所有故事講哂你聽
然後調一杯我既野飲

正常樓應該唔會掛

營多我一個人食三個都得啦

之後比我阿媽攞晒去炒餸

窮人冇錢忍酒

有一隻叫達克豆都幾好用
佢好細支 都好有效

應該方向問題

一定好甜

係 高級啲

甜故果種甜？

應該冇人答，問嚟冇用

飲水喉水

我同細佬 都差不多
我：咁你食唔食麵？
佢：又食麵
我：咁你自己煮自己啦
佢：我都冇話唔食

有！！！
恰死你

無人抵抗到深夜嘅撈麵

出面虎虎聲

最多食兩個 食太多好膩

你哋真係好好
次次都係我煮俾阿哥食

咁多

點知

gin炒豬肉

好窮

都係for暗瘡？

我試過四個
飽到on9

啲小朋友就係咁煩！！

一定好正

佢試過啦已經

營多麼需要你～

好大風

有條件架
佢要洗

係 台灣牌子
用完粒暗瘡好快會謝

我煮完都係自己洗
不過佢會比錢我

我都係食個半最多

咪就係

加青檸

肥仔king

想買了

咁我都會洗

係
Whiskey攞嚟炒雞煲

更實際

tam jai 可以分2餐

我要錢呀～

一定好瘦

高級
五星級都未必落

叮你先

訓！
Bye

瘦左好多就有
但仲係肥

咁早

啲雨打埋個窗度好正

呃，平時叫極都唔瞓

mark低佢先

煮個面都有錢賺

抵打

女女唔理你？

要了

印尼舖買平啲

fit

有時見到百佳21$ 2袋

依家吸塵機聲咁

咁大聲

係！！！都算平

做咩刷存在感係咪今日發生左咩事

我又回來了

啲人訓晒

4mk

個陣feel到屋企搖緊

幾好

睇nba

有風聲好訓啲？

咁癲

好壞

掛咗條繩喺度 佢都會郁
企喺地板都feel到震 但我呀媽話唔覺

瞓

身邊冇熟人去唔知係好定唔好

有好有唔好啦 我都係之前去過幾次

呢幾日你好似早左訓

早咗小小咁

六點變五點？

係但尋日好似4點以就瞓咗

今日呢

唔知呢

咁...問你野

問咩

你兩個唔洗訓

你要訓了麼

開始眼瞓

？又唔講嘅

mon住你地

我都差不多了

係tg

一齊睇nba

放假麼

係！！！連放兩日 唔想訓

無彈通知

繼續睇鬼故

成日被tg逼害的

京京 不了
一陣柯尿都唔敢去

真係要駁喉了

我突然諗緊個問題 點解感情台咁多人呻無好仔好女 但係佢地唔互相配對

成班夜鬼 起身啦

自我認同不足

起咗

霏巴過咗黎嘅

Tamama二等兵向將軍報告

可以留 tg

通常Mon po，見尋晚人少少咪講兩句

你正常

做得好

外國與此無緣

我兩邊走 呢排掛住打機 少咗上水

用到

番緊工

算啦 我肥矮毒柒窮 唔好害人

TG已成交友app代名詞

感覺tg似msn果種感覺多啲

咁 ig

未起身

我都少左，依家幾個鐘頭先上一次水

笑笑咁早起身?

我都唔願起

冇用 del咗

都唔知返工點 香港人 返工為先

冇用

IG=寫真集

我係外國住 但係有香港人精神

最鍾意番工

撲都要撲返去

ig 係導致速食文化 走馬看花嘅開始

一諗到陣間 交通混亂 瞓覺仲好

大哥大呢

港產片必備

為左返工，香港人可以變身最強戰士

洗唔洗撥埋輪

專業扮工

科技改變左一整代嘅文化

在下認輸

即係我覺得 出去識人 起馬可以坐幾個鐘 真係同人傾下計 交配app係快撚到1分鐘可以完 根本了解都未了解

仲有八十年代啲歌

利申 我未用過msn

徹底進入 your face your fate嘅年代

得閒

我撥過輪

所以對我好不利 加埋我有少少長氣同控制欲

要唔要七十年代

仲有4個鐘先放 完全冇嘢做 番工果個area有人確診 好少人

賴床賴多陣先

調轉啲咪個樣有親和力，健談同夠霸氣

小心

係 一陣先煮嘢食

不了，因為

唔得架 交配app最緊要有刺激感同快

OMG...

過山車咩

gag已碎

講得啱 交友app就係咁嘅存在 唔通係交友app同人研究感情嘅哲學咩 個個玩交友app都係悶 想dating 出pool

我留返下個post先覆你一陣誤中我就大劑

忽然靜晒嘅...

可以而家覆

怕左 1001

萬一我真係中你幫我開post

我開定啦

好容易畀佢哋伏咗

邊個咁衰

新人開post無人敢入

而家包括埋你

個個都開得

你試下就知道咩事

10

9

8

開定咗 唔洗驚

7

我 已 試 過 。。。。。。。

唔想出聲

5

咪話lor

3